密集恐懼症嘅你，千奇唔好睇人工島防玻提張相

沖散曬黑色一粒粒，見到一次已經磨滅唔到，救命